{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_037524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "정원린묘갈"
    },
    "text": "チョン·ウォンリン妙葛정원린묘갈\\n\n京畿道河南市チョイドン山13番地に位置しているこの碑は、1560年に建てられました。碑の高さは133センチ、幅は48センチ、厚さは15センチです。碑座は台石の上に乗せられ、上部は円形に仕上げられた形状です。書道家として有名なイアム(頥庵)ソンイン(宋寅)が文を作り、字を書いたものです。 鄭元麟(チョン·ウォンリン,1526~1560)は朝鮮中期の重要な人物で、燕山郡に住んでいた鄭舟臣の息子であり、仁祖の時代には公庁監査を務めていた鄭孝成の父親です。彼は光陵参奉を務め、孝子としても有名でした。彼の死後、彼は李朝参判として追贈され、明宗からは旌閭を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この碑はいつ建てられましたか？",
            "answer": "1560年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "この碑の高さは何センチですか？",
            "answer": "133センチです。"
        },
        {
            "question": "この碑の幅は何センチですか？",
            "answer": "48センチです。"
        },
        {
            "question": "この碑の厚さは何センチですか？",
            "answer": "15センチです。"
        },
        {
            "question": "誰がこの碑の文を作りましたか？",
            "answer": "イアム(頥庵)ソンイン(宋寅)が文を作りました。"
        },
        {
            "question": "鄭元麟(チョン·ウォンリン)は何の役職を務めていましたか？",
            "answer": "彼は公庁監査を務めていました。"
        },
        {
            "question": "鄭元麟はどの時代の人物でしたか？",
            "answer": "彼は朝鮮中期の人物でした。"
        },
        {
            "question": "鄭元麟はどの地域に住んでいましたか？",
            "answer": "彼は燕山郡に住んでいました。"
        },
        {
            "question": "鄭元麟の父親は誰ですか？",
            "answer": "鄭舟臣の息子であり、仁祖の時代には公庁監査を務めていた鄭孝成です。"
        },
        {
            "question": "鄭元麟はどのような人物でしたか？",
            "answer": "彼は光陵参奉を務め、孝子としても有名でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 238
    }
}